天文台啲氣象教學又幾搞笑

扮得幾似

黃婷婷好似絲打黎

又幾過癮

Brian Cha之後可能會cosplay番呢隻野

「堅係包包
唔係手袋」